黃色經濟圈要進化

現時政府根本就是想引入大陸人把香港變疫埠，目的要制止所有示威繼續，別以為人命在共產黨眼中是重要，但其實比起他們自己屠殺的，這次疫情將會死的只是小事，真心好小事。

最近幾個月已經充分反映出，市民的速度能力和反應遠比政府快，眾多TG Channel Facebook IG Twitter的成立，資訊傳遞之快狠準，其實已經證明我們不需要再等政府再指示任何事，白d講政府存不存在對我們已經沒有關係，現時已是有能者居之的年代。

疫情之前黃色經濟圈真心行得順風順水，我們必須要發大來搞。

我們需要黃色水，電，煤，網路，郵政物流，交通，醫療，清潔衛生，傳媒，印刷，地產，物管，旅遊，藝術，分別短期建立和長期建立，不能再把經濟圈限於餐廳食肆，文創圈，我們需要實力。上述所有東西都是被政府和大資金控制了。

612，星火等資金Pool需要擴大用途，除了抗爭者支援外，要用錢幫助推動上述事務，吸納更多捐款，鼓勵市民把每月收入的一個比例例如10-15%捐出，鼓勵更多資金Pool出來推動黃色經濟體，相信比起交稅會開心好多。

我明白有好多計劃看似不切實際，例如自己的水電看似不可能，但其實有好多已經可以即刻做，黃色順豐，黃色Uber，黃色SCMP，黃色TVB，黃色地產代理，黃色物管，黃色進口，交易盡量多用網路銷售，咁就一蚊稅都唔使交俾政府，到大家有錢的時候，水電煤就不再是夢。

我想看到現時的Top Management 全部滾蛋
我希望唔使再依靠遊行先可以聚集到黃色力量
我想看到香港核心行業變返做香港人揸旗
我想看到大家不再以搵錢為人生最大目的
我想看到香港可以親自票選有民心有能力的領導人

現在還不是最黑暗的時間，還有更黑暗的將要來臨，但我對各位手足很有信心！香港人！戰鬥！

光復香港，時代革命。

呢刻係要推翻政權等林鄭唔好再不停推d 濕鳩政策害人
淨係佢用公數養住班廢柴藍絲廢老， 已經無得鬥

得一條路

push

依家唔係我地唔想擴張，係中共，正如星火幫到手足搞到規模咁大做俾人搞，首要係咪先解決安全問題？

推翻政府是必須但我覺得未有必要全民做軍隊
而家呢個政府我認為呢個政府我認為只能武力推翻

但唔識打仗的人可以自己建立社區，當經濟體系脫離原有體系，就是獨立的基礎。

一齊做，我只是作出呼籲，鍾意打仗去打仗，鍾意後勤做後勤，唔好停手就可以

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未